海鮮達人，冇鮮不曉，你問我答

問啦！

大家唔好問，負評上一頁就得，求下大家

越南虎蝦點解凍好

黑鮑好食?

清水洗一次出面污糟野
然後放係室溫慢慢退冰
再用清水洗一次去腥味

想快，直接浸水解凍，但口感會差d

南非飽只係肉厚
本地鮑魚仔鮮太多了

「大家唔好」問：負評上一頁就得？求下大家？

由於你問得太九唔搭八
我唔識答

on9直接放室溫解凍

你地唔覺得食蝦食蟹呢啲甲殼動物好似食緊陸上啲近親一樣嘅咩，仲食得咁津津有味

講下魚 咩魚最好食

放下格雪櫃太慢蚊訓

唔覺

咸水魚毛仔
愈多骨愈甜
我最鐘意蝦池

馬頭定青根好食d

硬係要揀咪馬頭
青根感覺係腥d，不過都差冇幾

想食得偏d勁d既就金馬頭

樓主喺水上人？？

有無食過三刀？？ 食唔起

咩嚟

邊款龍蝦最抵食

如果最好食 唔睇錢 又會揀邊款

車猴邊到買

烏頭定馬友

死蟹死龍蝦要幾耐之前整先無事

香港邊到食海鮮安全得嚟又抵？
女朋友就生日 勁中意海鮮
筆直六七百啦 (我知唔多)

黃"忽"魚即係咩魚？

屯門三聖
喺魚檔買完即刻過對面俾人代工
不過你呢個budget 食到唔多野
再唔係過西貢 行完半日之後過全x
嗌個套餐 但相對冇咁鮮

屯門三聖

點解魚同羊 呢2樣咁腥既野 會係個鮮字既

鄉下係

食過養
但我始終覺得魚毛仔甜過佢

海腸，韓國野

波記咪最抵，但最難食

最好食我揀本地龍多過澳洲龍

蒸咪烏頭
鹽花咪馬友

未死之前
講笑
基本上一少少臭都唔好食
海鮮好易會食物中毒

抵就三聖
好味就西貢/流浮山既小店
記住一定要小店

你想講黃骨魚？
豉汁蒸好香
香港好少人識食
出面有層野"Zan Zan"地

中國菜魚加肉就係鮮，未必係羊
同埋只要養得靚同新鮮既魚/肉
是香不是臭的

點樣輕易分貝殻類 咩花甲沙白
成日撈亂晒

車蠔做緊咩價位？想問d魚排攞

邊間整乾焗芝士龍蝦最好吃。是不是本地龍最厚肉？

食得多就分到

12$批發

推介西貢小店
抵屌就三聖

本地邊間壽司最好食最新鮮

太少人 三聖無咁抵
自攜代煮1斤起計

成日同囡囡去 total$700-1000 左右

香港邊度食到羽立海膽？

條女隻鮑魚好黑點算

鮨文夜晚都已經有啦 東澤膽都有
不過睇下佢入咩貨
其實好多壽司舖你可以打電話問佢有冇得訂 最多都係加錢

sor呀